入黎我秒回下你

煮個麵食先

食到好飽

食咩

今日比ex帽咗..瞓唔著

唔開心，可唔可以叫春

EX又點帽啊你咪玩啦

叫啦

食咗牛肉炒粉 牛柳粒 兩件蛋糕

其實係一個星期前帽我 我今日同佢分手

近幾個月同返以前追嘅女仔傾返計，但佢有男朋友

咁夜邊度有得食

屌,咁你分得遲啦

我今日先知...

都過去了

正仆街
有人對佢好都係要貪心

冇啊屋企買落 自己煮

出去玩下定真係鐘意咗第二個啊？

係..佢喊住求我唔好分 我其實有心軟

叻

真係鍾意 但佢話鍾意我多d 愛我

屌你邊樣都唔應該啦

你咪啊你
一次不忠就百次不用

重情深何必嘆緣淺 既緣淺何必種情深

我都係咁諗..但好心痛 瞓唔到

笑死
佢只係覺得你條件好啲可以俾到多啲野佢
事實上佢貪撚到嘔
佢係愛你唔會咁做

真係愛就唔會帽你，愛你邊捨得俾你傷心
所以傷你都係唔愛你嘅

可能一切都係你自己FF太多

我條件又冇咩特別..
我都認同係愛我唔會咁做

合理啊
因為你愛啊嘛

我知啊，但其實enjoy，犯賤

可能貪你夠蠢易掌控
點都有人買單

好愛..好痛 仲要我地都係同事 包括第三者

真係有可能..我太純情

日日見返都幾痛苦

鍾唔鍾意份工?

聽日又見啦...

可以發展的

咁鬥厚面皮架啫

我已經盡力對佢好...唉

有時候就係因為太好

安全感太多

人就係貪玩

我唔貪玩 點解個天要咁玩我

你唔貪玩係你忠直
你冇錯,錯既係佢

忠忠直直 終需乞食

唔好因為人地做錯而質疑自己

你啱 我都唔打算改變自己
只係依家心好痛 瞓唔著..

係到呻下

隨便,我陪你

搵唔到野煮啊

8點返工瞓唔著

咁係咪諗住唔訓

要埋勞力嘅工 想架 但驚做做下慣低

賣* 屌心不在焉係咁錯字

屌,我去搬貨都係飲完成晚酒直接去開工
冇咁易死掛

可能眼訓呢

唉又唔係怕死 死咗可能仲好

瞓唔著另有原因

男人唔係錢就感情架啦

啱啱落堂，返緊屋企

外國人?

係外國讀書

後者 不過係我暗戀 辛尻苦
鍾意啲唔應該鍾意嘅對象

屌,唔係兩情相悅就唔應該架啦
大把單戀者苦過dee dee

唔應該 係因為人地係姐姐 又有才華又有啲家底
唔多嘅 4年

屌我以為你鍾意你啊嫂咁大獲
先果4年有幾難追啊
係鍾意就唔在意啦
我識一對情侶個女仔大12年啊

屌啊太多限制 我都想追啊
無奈嘅係人地開始返工我仲讀緊

唔會係咩問題,有時候你做咗先驚啦
你肯追人地唔一定會受你架喎,咁快諗未來做乜?
追咗起馬你唔會後悔先

失敗好難面對 有某啲野逼住見
未諗到未來 個現況黎

屌,你淆就唔好學人去鍾意
鍾意人都係要勇氣架

我都想講你聽點解 但會自爆 唔知佢會唔會咁岩睇到個post

放鳩心啦,我啲垃圾post冇人留意到

就係我跟佢學緊野 興趣啦你當
如果失敗我怕要轉人 轉人就連相處機會都無埋

咁就麻煩啲
睇你係邊種人
放進心裡定係掛於口中
女人好多都未必接受到弟弟
慢慢相處下囉,搵藉口約下人

咪話 識咗半年 我都諗緊係咪放進心裡會好啲 定等到第時睇下有無機會（到我出黎做野）

試下約佢先
佢大個如果feel到都會識得成熟去處理

希望佢感覺到啦
約就真係未有把握住

咁就慢慢相處下先啦

起碼對多7 8年

咁人地結埋婚啦傻仔

夜啦

佢依家廿頭
講咁講姐 我緊係等咁耐先做野

加油啊,係愛既要主動啊

驚太明顯

咁想收埋一世啊?

又唔係 想係細微嘅野做起 少少少少咁關心 .....

細膽到

喂

係架啦.... 鬼叫我係細過人

聽緊樓主個名

你好

花粥好正啊

好想被肌肉男抱緊

就係聽呢個版本！

近排打機識左個女仔
打左一個星期到
把聲幾好聽
好怕自己會沉船

樓主你好

冇肌肉

識野!

屌,樣都未見過就唔好FF咁多啦

你好啊

男人唔主動搵你
話驚嚇親你 打擾你
係咪其實代表對你無興趣

好神奇嘅post 推咗五版冇人留正負皮

可能佢真係好細膽呢
佢驚打擾你都係在意你?
其實好想搵你
可能啦,個個人唔一樣,我唔知你果個係邊種人

好事黎啊
應該

屌咁又係 都係早啲訓聽朝返工好過

約佢食飯

我唔搵佢 佢唔搵我
次次都係咁 會攰

咁易咩 不過玩左一個禮拜
都知道對方應該無男朋友

識做個人5-6年，暗戀咗佢4-5年，唔知佢鍾唔鍾意我。曾經覺得佢對我有意思，但嗰時唔敢問，依家有keep住聯絡，唔知佢仲鍾唔鍾意我，有冇曾經鍾意過我

你唔講佢唔會知道你想佢搵你

約食個飯要幾難,開口先啦

已經過咗咁耐啦,就算曾經真係有機會都已經過去了

被距絕後 我怕機都無得一齊打

秒

講左 佢話對唔住
驚嚇親我 同打擾我
唔知係真定客套話 睇唔透

睇晒個MV佢
然後對你女朋友好啲,一係就放過你女朋友

咁再發展下先囉

做緊功課

咁重點係佢有冇改

我嬲啦 佢話自己諗多左
我話大家咁話 當無野發生過
佢話知道

放唔低 覺得自己一世都冇可能再愛其他人 咁多年嚟試過無數次了
而佢咁多年都單身 每晚陪我講嘢
平時有事佢都第一時間出嚟幫我 對我好好 已經習慣咗佢嘅存在 唔知道冇咗佢我可以點
又比人知 自己一個收埋咗好多年

大家都冇安全感
你講得呢句
咁就算啦
佢都未必係鍾意你
佢諗多咗可能係以為自己鍾意過你

有時候太長時間都會俾到錯覺你

我發晦氣咋

樓主聽日唔使返工？

咩錯覺？

有時候就係因為一句

要返學,但做緊功課

以為你自己冇可能再愛其他人
事實上你從來冇放低過
你習慣咗
咁又點去愛第二個呢?

一開始男狂追女,女吊高黎賣
到最後條女想主動但個男要走了
緣份有時就係咁
你愛佢一生一世果時佢唔愛你
後來,不一樣了

原本我地左約下星期出街
算了
其實大家都有心 但又未動力大到進一步
次次都係我搵你 好灰心

我都覺，要放低又唔捨得。好傷心
呢幾年拒絕咗好多人，都係因為佢。
佢就成日話自己冇人追冇人鍾意...
一直叫我妹妹
如果可以，真係想知到底佢有冇鍾意過我

其實佢句對唔住可能就係種拒絕

直接問囉

終於明你個名... 加油啦 感情嘅嘢真係講唔通 好難勉強

佢約我睇戲喎

咁咪再俾下機會囉

唔夠膽 驚佢拒絕完爆比common friend知 唔比得人知㗎 我會好hurt 承受唔到

我話唔會嬲同事
佢話 即係佢諗多左

我以為 如果真係鍾意一個人 一世都唔會變

呢個都係一種死心既方法

乜鳩啊
你同佢都唔係好清楚想點咁喎

係囉 大家都唔知點 要被踢

咫尺之間
但有時候就係差果一句,差果少少

冇野係唔會變

咁總要有個去揭穿

咁一係你就去講清楚
事情清清楚楚比較好

太痛 唔想自己受傷 唔知自己想唔想放手
隔咗咁多年 佢都開始變 變咗少少 唔再係我曾經鍾意嘅佢 我都唔想每次話題只有話當年
或者好似殷離所講 我鍾意嘅佢係當年嘅佢 佢已經死咗 自然冇人可以嚟解我嘅心結

明白 拖住仲辛苦

偏偏 midterm 先嚟鬧交，好唔開心 個腦好亂好想專心溫書但又focus唔到，真正嘅閉上眼就想起他

你其實一直拖咁多年一直都傷害緊自己
更傷害好多在意你既人

係,唔好再拖拖拉拉啦

咁你唔肯去揭穿唔肯去講清楚怨得邊個?
兩個都自撚私
有冇諗過你地身邊既人?
唔好撚再扮到有幾好有幾慘

有咩考完先再講啦
成熟啲
同佢慢慢傾下,點都停戰先啦

你講得啱 我理智上明白
但做唔做到 我都唔知 又驚之後唔再聯絡做唔返朋友
好想搵一個靚嘅timing同佢講清楚 有冇建議
自己唔係一個主動嘅人 等咗佢好多年 但佢都同我講就算鍾意人都一定唔會做主動
但係我就算有幾愛 偏偏就係做唔到 好怕會失去佢

哦即係你冇野想講既?

timing呢啲從來都係人做出黎

既然係佢要唔清唔楚咁叫佢收皮啦

點做？點樣嘅timing先適合？我班friend要我一考完個試就即刻plan點同佢講
佢哋話就算依家講佢都會要我專心考好個試先 但真係好辛苦 你講得啱 呢件事持續咁hurt緊我
唔好意思啊咁拖泥帶水 我對呢啲嘢真係一竅不通

咁考埋個試先都好既